人生冇希望

補貼廿蚊 可以買m記

你車錢幾多

500

我補貼31.5

正 m記加大

食豪佢

行路比車撞